新手sound card請教

如果砌機唔買sound card
插喇叭/耳機會唔會有聲？

板有跟 一般唔加冇問題

原來本身有加
冇留意
thankyou